覺唔覺新西蘭單野已經變成FPS研討會?

00後連登仔個個玩食雞大，槍手未入門口已經被連登仔刷槍死左

玩cs識聽腳步聲

連登仔實反殺個白人

鎗係唔會殺人，只有人殺人